6-9, 6-12 & 6-19 算唔算預演咗共大規模交通工具不合作運動?

勇武又試過，和理非遊行罷工罷課又試過，應唔應該用新方法?

都係果句，大家千析唔好堵塞交通(工具)

唔係講笑
今日個金鐘站真係
平時根本唔會有人想咁樣搭鐵 真係唔好搞地鐵

啲人話和理非遊行冇用, 勇武衝擊又試過, 唔知有咩其他方法

勇武其實好有用 但聽日唔好立法會啦
直接狗屋禮賓府啦
唔係咁佢地都可以擺高姿態玩拖延戰術

6-12意義其實唔係勇武成功衝到入去, 而係警察武力升級而做成衝突、混亂而製造有利反送中輿論

所以今次勇武佢地可能會就住就住
咁既話打核心地方成效應該更高

下? 咩叫勇武但就住就住, 上次攻立法會唔叫核心地方?

就住就住係講緊班狗
無人既立法會就只係一個殼 死守無意思

就住就住, 咁咪比你衝鳩咗入去?

即係班狗過左6.12之後又再開槍打頭

唔打頭都打身同手腳啦, 唔好咁天真, 重未計催淚彈

我覺得真係要認真諗下, 因為好多種抗爭方法都試過

而且可以多管齊下

方向正確 但要時間認証 政府打民意牌 要分化兩派人 不攻而散 但和理非1樣重要 缺一不可 今日早上撤理夏確道例子可以表示兩者可以共存 衝時衝 要睇時機同效益 總之BE water

冇辦法, 係咁硬碰硬, 打陣地戰唔得長久, 6.12試過一次之後都唔知可唔可以再有咁多人肯去衝, 而且嗰場只係賺市民同情分加震撼分, 的而且確係潰敗, 今後唯有就係靈活作戰, 保存實力, 長期抗爭, 必要時突擊

其實我有小小睇法 希望bro可以開post講 如果星期4林鄭唔回應 我覺得星期5可以守住大部分路 唔洗主攻 佢地開唔到會就可以 如果有警推進又四圍去 入夜就走 目的達到 可能中間去林鄭屋企 比信心泛民星期日叫人遊行 行動升級就下星期 be water

星期日又有遊行咩, 都就快7.1

我覺得不合作運動係要比社會感覺到痛, 同時間, 如果該種抗爭係隱形的話, 咁就搵唔到人嚟屌, 但個問題會纏繞住社會, 繼而逼政府回應。

同埋我覺得可以之後先做, 等到冇回應再出擊, 而且抗爭亦都要分工, 和理非嘅一定多過衝擊好多好多, 如果對家wfc 唔回應嘅話, 我諗可以考慮長期大型不合作運動, 和理非嘅應該比較願意。

不過都係要講多句, 上面都係鳩up, 千析唔好做呀